[突發]火炭開始人多排口罩！！

想識條女

隻腳

咁重口味

110蚊5個都排 痴撚線

卓悅早幾日賣30蚊5個

咁撚貴都要排

咁先夾得緊

個人

唔好再同我講香港人醒！

來貨都要10幾蚊一個

好貴